[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論85

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

又一個post

[member
1980放題中

[member]

我啱啱有三盒綠色臭味唔見咗送貨日子

琴晚買左好多

樓主下次可能要加埋去#1
龍角散係做唔到骨㗎
第三類醫藥品係集運公司禁運物品之一

997

炒價

幾號送到

等左個幾鐘仲係待處理未pack埋一齊俾唔到錢出貨

啲區議員可以諗下買啲

收到都冇用 一萬蚊運費

我懷疑你係假膠

咪撚再信咩口罩要有PFE BPE嗰啲
有PFE/BFE就已經有保護作用
唔好喺度吹毛求疵

有冇巴打知TENSO收費大約幾多? 當做參考 急要先簡TENSO

cut 唔cut 好
見佢信用卡好撚快收左我錢

tenso有運費計數機俾你自己計

入左佢地日本個倉咋

我指幾號收咗貨

貴到仆街
最初買口罩一盒先23 港幣
最後夾埋運費一盒為返75 蚊

無

cut啦咪癲
200蚊盒香港都買到啦
仲未計運費

三次元 50x4終於到香港倉 2.5lb

屌入左LATER

落到單就ok啦

骨有D咩ITEM好 唔想買D無用既野

980
除去 除菌 消臭 抗菌 風邪 コロナ 対策 抗

3000?
而家賣7000了。
恭喜你
升左一倍

呢個頭先見到
係唔係2000羊90個?

29號買左fitti 1000岩岩收到email cut單 屌

掂...入10隻

美孚有遊行 大家留意下

邊到買？

amazon jp都會cut單

求問歐洲口罩有EN14683標準 但係得Type II夠唔夠做？

係

VFE 如果唔係0.1um係咪姐係廢左
無PFE

正，快搶

Same

有無話點解？買超過左3包？

amazon jp

[member]想用盒130枚既小童size換一盒60枚既口罩[/member]

100 x 1包咋

點知樣野係咪官方賣？

早兩日買1609 同 628今日出咗貨
可以停一停
大家加油

cls 吹吹有咩好吹
個個都係咁等嫁啦
成日問點解未什倉

買1千cut你正常

16萬

有冇人搵到兒童口罩
得返一星期數量

癲婦

我有2盒130枚既小童size可換60枚成人

719

amazon應該cut晒medicom啦
如果好彩無cut既應該係頭幾批搶既手足黎

琴晚凌晏四點出過

收工

100*5

你依度見到
基本上已經秒元了

醫療現場45000yen 60隻都有人買，早半個鐘仲有兩件存貨，而家係0

手套嚟
自己睇清楚咪害人

500隻黎。。。。

唔該晒巴打, 擔心死我

Ok 樂郵好快運到黎HK

咪on9啦，有貨嘅時候719係口罩嚟架

1953 你地覺得貴唔貴?獨立包裝

我係amazon JP見到好多都有貨，點解你地話無？

重點係貴唔貴

Royal級口罩

炒價..

是啊，
師兄可直接落單

有貨仲唔快啲買?

我岩岩買左諗緊要唔要

你點買的

啲人好似第一日用集運咁，之前black friday用都係等好耐先到香港，今次貨運量一定大過好撚多，唔係都唔會爆到咁

加上bns運口罩只用實重計，已經對我地好好

我以前試過用啲體積計，運費好鬼金

真係咩人都有，咁驚就飛去日本攞

同我朋友一樣，bns 爆倉

唔是掛我都hold住左

中場休息 今日乜撚嘢都買唔到

我都係，會唔會cut 單

10000萬蚊運費?😨

bns話係bf既6倍

有咩擔心過孤注一擲

唔cut喇 等下 靠政府唔知要幾耐

$500，60個。。

有無人用過1outlet? 會唔會有伏?
我見佢好多都訂到, 雖然唔知會唔會cut 單

係100包
一包有5隻

想問吓iris官網出貨之後會唔會有貨單no.

1538 有，但加好多次都加唔到

係咪bot 搶L 左。。。。

想問佢臭罩幾時出貨

好多貨，但要$400-500。

presto

你買邊款？
藍色臭罩尋日已經俾佢取消咗

CUT晒單啦

琴晚被cut

我用750蚊係carousell 買咗兩盒現貨Medicom premier,各位ching覺得會否太貴？

呢個價錢以現貨計，唔算貴
巴打記得一手交錢一手交貨

medicom應該全世界都無貨
除非你做醫療直接叫廠出俾你

見你地咁搶法，我又唔夠人手快

除咗4px有邊間唔爆

今日多左好多bot

原價都算貴

你仲買？ 打算開口罩舖頭？😎

間中就有, 第二次見都

Tenso 用ems 定 空運 穩陣?

Dimbuy仲未入倉，簽收左

係咪PM2.5 就OK？

你覺得呢

有冇人知轉送japan認證駛唔駛地址
幾年前用過ID+學生證都過到
依家用ID+車牌過唔到
+護照又唔知做咩彈轉頭

要

你地買果D 大約幾錢到？

幾個先？

1盒50個

呢間買唔買得, 好似鬼鬼地!

唔好

未發貨咪取消訂單

下但佢冇位upload既

岩岩超快適19xx

岩岩出監????

終於買左2盒 1020
夠用, 唔同大家爭 , 大家加油

吊 救救都仲問 真心定假膠

rich premier級

預計2月3入倉
啱啱收到信用卡過數msg但係無見網站更新速遞資料唔係出貨先扣錢嘅咩？

等多陣
遲d會有number但check唔到status
再遲d就會check到

好嘢嚟

我扣左數再等左半日先出貨

呢隻有冇vfe同pfe㗎？

呢隻係唔係唔掂？頭先任買

我由3.20kg變左3.04kg
輕係輕左⋯⋯但價錢一樣

pre 咪astm lv3

屌你唔掃我掃

但係 有
© 2014 Leyifan Inc. 沪ICP备15020920号-19

icic thanks!!

正常係幾多錢？

睇#1

唔該巴打

正常

呢隻有冇用 急求

我都係星期三 已經入左倉

追曬po 冇1141code喎

amazon prime要比幾多錢？

未
我只係check到佢係東京郵便局

顏色就是q但啦

premier 唔係lv3黎咩

貴價 唔值得投資

好貴

呢2日真係少貨左好多好多

樂郵weekend都唔開

15蚊個 有用就照買自用

Google 過佢網頁話有vfe 99%但包裝唔同

點樣可以改返送另外個地址呀?

有冇人用樂一番轉運成功
想問下等咗幾耐同埋係申報做口罩

星期六close

3xx

呢隻個盒大過正常成倍

會唔會比等到退埋都未入到bns倉架

屌 你唔叫都唔記得 sor巴

咁咩值得投資

有冇人睇第一個口罩post 買左間叫optimus dental supply...?
又唔出貨又唔退錢又唔覆email.

超快適 超立體 咩價位

Reschedule就得？

3盒2800？

487係咁彈出彈入

請問邊到較unattended delivery個option
之前見有巴打教過但搵咗好多個post都搵唔返

我尋日10盒取消咗，我買嗰間唔係amazon官方，賣家形容好奇怪，

一直講緊最後會係咁

$375 50個 除咗講恭喜外

想問呢個係講緊一盒價錢定十盒？

想問正常價係幾多錢

今日tenso 入咗倉喇其實除左佢仲有咩代運係用到

好多貨呀，但貴。

知唔知用bns如果爆倉要再送要等幾耐到
得一張單簽收左

一盒

依個價買超快適啦

貴姓呀陳生？

咁貴 咪差不多$600先15個

sor 唔熟價

睇#1啦

其實根本冇必要帶LEVEL 3
LEVEL 3 擋水壓架..但同時焗好多 唔適合平時長戴

岩岩有左成分鐘，都加唔到

[url] 有冇實用嘅骨 [/url]

1盒 45個

每10個1551yen

有埋code啦

淨低果D轉曬樂一番
btw 前日比BNS拒收左既件 岩岩都比BNS收左

巴 1539咩code 追左好幾個po都冇

淨睇description 你地覺得係邊款？尋日取消咗10盒

第一次用amazon jp, 想問係唔係唔直送HK, 要轉運?我全部add to cart 之後都話唔送HK

啫係

取消請求唔得？

屌 我明啦 太耐冇訓覺

再唔睇第一頁嘅自己含撚肺炎死

所以上面咁多位巴打

sorry*

sor 我係

sor

入左3盒 白十字953
呢隻冇vfe 用唔用得

自己睇#1

個班平時可能淘慣寶 咪覺得日本集運好貴囉

有冇人知呢隻得唔得？
BD safety

明明大部分都係mic，到底日森倉收埋左幾多倉底貨出貨越嚟越快

BNS 話有d貨佢地同貨運傾左，暫存係佢地度先
我問緊要自己reschedule定佢幫我地搞

根本除左支那
集運係咁上下
又要買又要屌
有貨賣俾你都已經好好啦

應該加價趕走一班人啦

佢地會搞

1313集氣

佢哋同速遞公司熟曬傾好曬
咪打攪人啦

乜柒都搶唔到

bns 1盒出庫, 預2/6到
仲有8盒等緊入庫
想問有冇巴絲用gobuyship
有3盒入左倉但未更新

好耐無追post，而家全部用暗號，完全唔知乜鳩嚟
同埋新年後amazon全cut單，如果講amazon都唔知講做咩

外國網購，不嬲以磅收費，係好貴

絲打幾時買同入倉架？

13131313131313131

OMG!!!
我都係咁 前日BNS拒收左 岩岩出Delivered
係物流公司check 原來只係送左去個物流公司中心....
感覺件貨已經玩撚完

有啲人鐘意十幾廿盒隊落同一個倉
出晒事

呢個係n95級別 即係高級口罩
鴨嘴有特別好防護

落街排都有啦

同bns傾好左
之後先deliver
唔好咁緊張啦
又要買又要咁樣

樂一番唔掂好慢仲要好貴

我果批 12/2 先再派，可以去宅急便check

多謝巴打

同求

bns個3張單1/28買, 1/30到
1張前日入庫尋日出庫
另外2張簽收左但未入庫

樂一番慢到癡線喎仲用

我諗賺少好多，加上又要西港人氣

幾點？

睇日森出貨，佢一出就好快到倉

UniMask - Surgical Masks With Earloop 500 FaceMasks

搶到一盒

樂一番不嬲都係垃圾黎

星期五到左佢地倉
我估星期一先更新

gmarket被cut單係咪會自動退款